唔玩la 豬左好多錢，想退錢

點同銀行講？

利申：新手

好似Apple store 咁申請退款😅

去櫃面講返呢句

落7仔印張條碼先

我都豬左好多

仲唔搵公司d 90後出氣

叫d 90後幫你啦
幫你唔到既話 又係一個故事post

樓主係咪冇買700所以咁嬲嬲豬呀？

做乜咁話樓豬

抄小妹名

you 有買？

成日話我抄你名

無

CHING我可以解決你撚眉之急呀

why ar

豬咩咁勁

樓主自問自答

ching睇清楚個名

咩藍籌可以輸成咁?